連登毒撚抗共得談笑 兩日推爆10個倚天post

搵幾隻支那g黎香港派下飛吻
9成9毒撚即刻投共